﻿ Lý_Liên_Kiệt và bộ phim võ hiệp cuối_cùng
Hiện_nay , bộ phim " Hoắc_Nguyên_Giáp " do Lý_Liên_Kiệt thủ vai chính đang vào giai_đoạn kết_thúc . Bộ phim sẽ ra_mắt độc_giả trong năm tới . Lý_Liên_Kiệt thổ_lộ : " Đây sẽ là bộ phim võ hiệp cuối_cùng của tôi " .
Bộ phim kể về Hoắc_Nguyên_Giáp từ một cậu_bé không màng thế_sự trở_thành một tôn_sư võ_thuật . Lý_Liên_Kiệt tâm_sự : " Bản_thân chờ_đợi mấy_mươi năm trời trong giới điện_ảnh võ_thuật mới có một bộ phim tầm_vóc thế_này " . Với bộ phim này anh dốc hết tâm_huyết và hiểu_biết . Sau đó anh không đóng phim võ_thuật nữa .
Các pha võ_thuật trong Hoắc_Nguyên_Giáp phải là những pha giao_chiến võ_thuật thực_sự chứ không đơn_thuần nhờ vào kỹ_xảo . Đạo_diễn Nhân_Thái_Hoa bỏ rất nhiều công_sức trong hai năm trời đi gõ các cửa võ_thuật trong_ngoài nước như Trung_Quốc , Anh , Thái_Lan , v . v . . cuối_cùng mới tìm được một_số cao_thủ võ_lâm . Một trong số đệ nhất cao_thủ chính là Lý_Liên_Kiệt và người đoạt giải quán_quân võ_thuật Thái_Lan .
Theo Netnam / Sohu.com
